Hélder e Marco - Reviews and news about games
Ricardo Ribeiro e Micael (?) - Delivery MacDonalds + Wordpress blog
Paulo e Daniel - Stand automóveis (vendas e reparações)
Ricardo Oliveira e Carlos - Plataforma de escolas
João - CRM
Tiago e Gonçalo - Loja de artigos em segunda mão (OLX)
Ricardo Bastos e Diogo - Loja online informática
António (Trakt anime) e Francisco (Loja ecomerce) (?) -